吳 業 坤 宣 布 4 月 開 紅 館 騷

歌手吳業坤（坤坤）今晚於《2018年度勁歌金曲頒獎典禮》憑《神不守舍》獲「勁歌金曲獎」，他致謝時趁機宣布於4月開騷。而胡定欣憑《無悔無愧》奪得第13首「勁歌金曲獎」。

坤坤受訪時，透露開騷地點是紅館，又坦言擔心售票問題。問到最近一直操肌是否Ready騷肌？坤坤笑指有望可以脫：「想拎真嘅出嚟，3點露2點！」又有笑指Fans可以用利是錢買飛支持，問到會開幾多場？坤坤表示希望可以突破上次場次：「開到1場以上，都想喺30歲前做到自己想做嘅事。（仲有咩事？）就係脫，趁青春留紀念。」

開1面台 ？

破記錄喎

坤哥

佢有幾多首歌??

宜家啊豬啊狗都開騷

>20

放心 到時大把飛送出街

,🎊🎊🎊🎉🎉🎉

唔知點解佢d對答睇落硬係特別低俗同on9

原來他不夠愛我

獨唱
全場大合唱
remix版
feat 星夢幫

etc..

到時大把飛送

憑咩?

懶係好笑自以為好有內涵

你要開咪去九展麥花臣果啲囉，搞鳩紅館個期做乜呢

一定撐唔起紅館個場

垃圾都係去番垃圾填田開咪算

而家阿豬阿狗都可以喺紅館開騒

唉，又TL又坤哥，今次買黃牛都買到破產喇

垃圾狗公坤, 去睇既一定on L 9

仲記得上一次開騷張rundown無限loop 陽光點的歌 同 原來她不夠愛我

陽光點的歌X30

都話香港樂壇痴左線
咁嘅垃圾可以開兩次紅館

坤哥d飛到時炒到幾千

紅館係咪同體育館book場一樣？